有無得直入apple store 買SE?

有無巴打答下

而家上store任買
聽日即拎啦wo

無紅色

拎把刀入去就有

將軍澳廣埸胃信64 128黑有現貨
Citibank card -150

Csl買平兩百

周圍都有貨
開心使用中

唔好上STORE買, 你check機花左既話都係叫你打電話去online shop, 寄番去換, 話等一兩個星期, 直接行入去問有冇貨好過

任買嫁喎

橫入都買到

早兩日打斜入apple store買左部256gb

我倒立入apple store 都買到128gb

已經有舖減價清貨

csl 買機減200

邊間！

唔上台？

本身係csl 所以有優惠